iphone 11 係咪真防水？

iphone 11 有冇人真係研究過擺入洗手盆，堅持過3分鐘拎返出嚟。仲用唔用到？ 成日喺浴缸沖涼都驚距跌落去，如果佢係防水係咪唔使驚？

應該ok

我係淋浴, 我由iPhone7起就日日都攞機入去沖涼, 日日淋佢10分鐘日日如是兩年換一次機, 無一部入水.
掉落缸底以一米水壓基本上都唔會入水.

係防水，不過你自己都小撚心啲啦防水唔係大曬架

sell你果陣咪話防水
真係入左水就唔保
你自己諗

自己google下IP68係咩黎

諗下好啦冇手機係防水（我哋所諗嗰隻洗手盆洗手機
佢嗰啲全部都係實驗室理想結果
壞咗唔會保

有冇人做測試

咁擺入洗手盆浸佢10分鐘試吓先